點解咁多黑人hihi下就hi到條女返嚟

成日話有啲區好多黑人同中女走埋結婚留港跳起yeah
但同時我又見到好多非洲佬拖住啲後生既

R爆頭都唔明佢地點hi啲女返嚟
啲女又點解受溝 唔通人地真係熱情如火啲
又或者係想要灰色bb

啲非洲佬有頭家係地球另一邊要啲中女養埋就

有無爸絲識啲黑白配一解我心中疑惑

你條撚有人地一半你都可以

once

中指長有無得加返啲分

繁殖策略唔同

人地碌鳩粗過你手臂

睇Netflix d紀錄片點解d鬼佬坐監都識到女

you

Go

never

go

yellow

屌你灰色bb

黑人係香港溝既女多數係痴肥豬扒
平時冇人溝
難得有人撩就咩人都岩
唔理黑定白
有腸仔is ok

係咪三頭碌臂

DO YOU WANT ONE?

成班話大碌鳩就溝到女係咪戇鳩
你地碌鳩生係塊臉到？
定係唔撚著褲拎碌鳩出黎周圍hi

係囉 啲女都唔會有ps眼度人果碌幾巨先諗受唔受掛
會咁搵都唔會係俾佢地係街hi到返嚟啦

但都見到啲正正常常既女都拖住啲猩猩

成條街都一碌碌行嚟行去